「起來！不要做奴隸的人們！」是否禁語？

你wiki一下國歌作者下場咪知=.=

應該唔係, 林鄭琴日先唱完

樓豬RAP

香港人唱就係別有用心

黑警會話你煽動

靜係唱呢一句，我睇中國傳媒夠唔夠膽報

國際歌先多禁語

arise, ye who will not be slaves again

擺街站教人唱義勇軍進行曲得唔得

推

林鄭講就唔係
你講既就可能係

呢句好勵志 希望係街經常見到

其實成首國歌都可以做到禁歌

立法會過左國歌法，愛國既我地應該要教下大家國歌背後既意思